男人人年過30算唔算老？

過30先係正＝
好老＝

老舉埋年，算撚數

比負皮既係咪都係好後生既男仔😂😂

方力申，羅仲謙，陳偉霆叫唔叫老

有錢咪正 無就

唔叫